有冇人上唔到網？

無啦啦上唔到網
Router los著紅燈
點搞

上唔到網你又點上連登

手機數據

邊間ISP又唔講 想點

巴打用網上行？

係啊

網上行

我都係 LOS紅燈着咗

咁即係上到啦

岩岩上到一陣
而家又唔得

我都係，咩事